john wick都拍電影宇宙

明明以前鍾意睇電影其中一個原因就係好多都一集就完唔洗好住電影劇咁追
依家好似唔同曬 唔知點形容

明明以前鍾意打機其中一個原因就係好多都一隻碟就完唔洗好似打online game咁追
依家好似唔同曬 唔知點形容

依家發覺玩連動最賺錢（現階段）

我覺得電影宇宙避免左死開續集情況，又可以擴展好題材，同埋本身都可以作為單一作品觀看，好似無睇哥斯拉，都可以睇king kong

電影宇宙係好事定壞事好睇你個人點睇
不過肯定嘅係呢樣嘢起碼接下來嘅十年都會係商業片發展嘅大方向嚟
點都要習慣吓

當電影界忽視原創而將投資轉向拍已經有完整故事既中長篇小說同漫畫題材既時候，呢個情況已經一早注定會出現，魔戒、哈利波特、Twilight，中長篇小說一定係系列，唔會得一本，拍親都三五七部電影，仲要分埋上下集，但係當時全部觀眾都拍手叫好架喎